---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19039"
date: "2014-05-09T20:52:22"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Boah. So muss Technik: geradlinig und einfach, aber alles nötige dran! Dieses Fahrgestell macht Lust, ein Auto drum herum zu bauen. So einen Monster-Buggy oder irgendwas in der Richtung.

Mit Ludgers Schneckenmutter und Kugellager http://ftcommunity.de/details.php?image_id=6592 sollte das noch einfacher zu bauen sein.

Gruß,
Harald